極舊樓，看好重建機會，創歷史身高成交， 兩房千萬成交

鄰近流浮山位於福建角
金香閣實用面積605平方呎，2房間隔，獲區外首置上車客以約1,000萬元承接，實用面積呎價16,529元，造價及呎價創該物業歷史新高。

福建國